空頭係未平到倉 但80萬股就點都有

點解星期一仲要掃貨？
佢係星期五輸姐，唔代表佢地冇ready好啲貨？

新手求指教